或許係過黨安法之前，最後的行動日程

六月尾過定八月過黨安法，無人知
連班奶共畜牲都唔知條文
當一把刀放係你條頸前面，所面對的白色恐怖係超越我地所想，當連言談都怕觸犯黨安法的時候，我地重可唔可以做返自己

鏗鏘集：自由與恐懼

肯定過佐之後再舉美國旗，外國旗的手足都會好危險
打國際戰線的手足都可能會被人捉幾個做震撼

到時可能所有國際連線都消失，而且都唔知會唔會再有遊行的機會
當出去遊行集會做和理非都要面臨三至十年的刑罰，我覺得到時真係所有無不反的街頭運動會完全消失

即係話市民的示威權會正式控制係班狗的＂不反對通知書＂

#22Jun #全港 #悼念
彥霖離世第九個月默哀一分鐘
日期 : 6月22日 (一)
時間 : 11:00 / 23:00
地點 : 任何
Source :

⚠️#更改 日期 , 因限聚令延長不接受原有日期申請⚠️
#4Jul #中環 #集會 #國安法 #銀髮族
【「國安法」弊多於利定利多於弊】銀髮族集會
日期 : 7月4日 (六)
時間 : 16:30 - 18:30
地點 : 中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中

延期通知原文如下：

「因為「政治限聚令」的關係，警方不接受我們在六月二十日(六)在遮打花園集會的申請。故此六月二十日(六)在遮打花園的集會宣佈延期至七月四日！
由六月十九日零晨開始，在空氣不甚流通的室內集會無人數限制，反而在空氣流通的户外集會限制在50人！
好一個香港邏輯！
好一個政治限聚令！」

Source:

#28Jun #佐敦 #靜默遊行 #SUCK活動
【6.28反國靜默遊行】
日期 : 6月28日 (日)
時間 : 15:00 - 17:00
路線 : 由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散
內容如下 :
1⃣15:00準時出發
2⃣不集合❗️不口號❗️不逗留❗️
3⃣請使用行人道進行本次行動
4⃣完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開
❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散
Source : /

因為政治原因的限聚令，99%無不反對通知書，堅守原則上的合法的民陣有何打算真係唔知

#1Jul #遊行 #民間人權陣線
【7.1民陣大遊行】
日期 : 7月1日 (三)
時間 & 地點 : 稍後公佈
🌟不反對通知書申請中
Source :

小心

大佬一出手便知有沒有

真正嘅大佬仲未到

推

知唔知點解你地成日比人跟到，因為好多人無做足

【戰術教學】轉自SUCK 哨兵CHANNEL

會做野的，請做足準備，唔好以為你無掉火魔就無事，依家黑警好撚得閒
你堵路個時都可能有便衣狗，跟尾狗跟你返屋企，佢唔一定立即咬你

你比人咬當然傷心，但你有可能會害埋你身邊隊友
一條線變二條線，二條線變四條線

行動！！

極速
慢速
龜速

不如喺度討論下咩標題好

好難捉摸

622 1100 2300

Tui tui tui

你尋晚又話開Tvb po

開頭我認真寫

鏗鏘集的自由與恐懼好中

逆行

Pish ar pish ar

我土

熱開熱開

我開咗好多次喇喎

係時候輪到你喇喎

轉自反送中運動文宣圖集

高高高高

全面復甦TVB戰線 迎接第四個熱門TVB戰線標題

逆跑

push

信政府，唔驚

係喎我上星期應承過

但好中共

白花油油今日出TVB post喎

同我向前 唔準番轉頭

搵佢過嚟傾先啦

倒車

打賞

總加速

Push

習大大不要開倒車 勇往直前

有部份傻閪真係覺得都唔係好喪Ｇ
唔怕

返去毛澤東時代喎

唔驚唔驚，加速加速

up

Oushhhhh

熱開第八

好cute

Up up up

国安法(極權法)

唔得

咁難上既

上佐熱門

請使用行人道進行本次行動
非常支持 唔好再玩RB馬路儀式 跟本無必要

終於有行動post

依件事睇到香港玩撚完

食美國米你係咪分裂國家

數據顯示: 抗爭人數只剩8千多人

👆🏻重點:
在此呼籲咁多位手足
1. 加入工會
詳情:

2. follow&subscribe國歌團隊:
Youtube新channel:

新歌link:

Youtube舊channel:

IG:

FB:

Patreon:

另外 Dgx 進行緊一個國際文宣 MV計劃
英文好既可以幫手諗下歌詞 去連結國際人民

眾籌亦去到80%

李家超力熊井珍珠米

樓主有冇咩意見

一齊諗標題

乜野標題？

tvb 任務

李家超力熊井珍·譚惠珠米

超力維穩食品

好嘔心呀都係唔好

同油油dee dee 講

ok 喎

我執個code比油油先

我去搵po 開台先

要人啦

惡安法下無完卵

push 2700 3199

小心啲

留定走

咩嚟？

直接搞港獨遊行啦, 都ENDGAME了

《黃+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？》

Pish

求生教學好有用

開咗了

《黃+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？》

頭先煮緊麵
sor

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

我驚佢縮沙唔推就真啦
快撚啲落實國安法啦，等咗好耐啦

71見

上年諗住End game又end game
今次好可能以後無冒險任務了

行動po 幫推

推 行動

tui

大推➡️➡️➡️

是日電台

[至少31名手足上庭！] 6月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

咁都唔知
有冇睇新聞架
咁重要都唔知

一過左其實就代表香港正式輸比中共
香港正式終結
只剩下移民一條出路

thx

Pushhhh

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

推下

Up

628 佐敦見
7月1 維園見

Pishhhhh

竟然推唔郁

其實國際傳媒係咪唔知香港有條仆街限聚令?
佢地誤以為香港人已經收左皮，唔企出來反對國安法?

推！

出黎啦香港人

買多啲相機啦
大光圈
快門速度高